---
number: "12"
path: "/episodes/arvr2"
title: "¿Cómo produzco y consumo Realidad Virtual y Aumentada?"
date: "2021-04-16"
time: "2520"
season: 1
audio: "https://dts.podtrac.com/redirect.mp3/randomtechtalks.s3.us-west-1.amazonaws.com/Podcast12.mp3"
featuredImage: "images/portada.jpg"
backgroundImage: "images/portada.jpg"
status: "live"
episodeType: "episode"
---
◦ Continuación del episodio de AR/VR

◦ Qué son la 'realidad extendida' y la 'realidad mixta'

◦ Oculus, Hololens y el futuro

◦ Usos, usos, usos

◦ Qué software y hardware necesito para producir AR y VR

◦ Ventajas de crear modelos en 3D (puedes reutilizarlos en todos tipos de medios inmersivos)


Este es el cierre del programa anterior, donde redondeamos todos los conceptos del primer episodio y 
aumentamos la información de la realidad aumentada (perdón, era inevitable).


Este y todos los demás episodios de Random Tech Talks pueden escucharse en <a href='https://rtt.show'>rtt.show</a>,
y en todas las plataformas de podcast (si encuentras una en la que no estamos, avísanos!).


Si te gustó este episodio no dejes de suscribirte y recomendarnos con amigos y enemigos, y sobre todo
con todos los que creas se beneficiarían de saber un poco más de tecnología platicada desde un nivel
más terrenal.